一人3首周杰倫最好聽既慢歌 / 快歌 / 冷門歌

慢：楓，白色風車，最長的電影

快：四面楚歌，夜曲，黃金甲（演唱會版）

冷門：煙花易冷，迷迭香，我落淚情緒零碎

其實無乜邊首唔好聽
好難揀

more 每個類別3首

慢：龍捲風，藉口，心雨

快：雙節棍，半獸人，霍元甲

冷門：威廉古堡，米蘭小鐵匹，完美主義

個人最愛係 「愛在西元前」

全部都好正

始終最鍾意佢啱啱出道嘅作品
個時小學雞已經日日煲cd

推

個人最愛
蒲公英的約定
彩虹
斷了的弦

竟然無

晴天
雙截棍
止戰之殤

近排聽返斷了的弦
簡單藝術品咁

太多好歌，呢3首都好正

對不起
反方向的鐘
退後

好掛住以前嘅周董
星晴 黑色毛衣 她的睫毛 全部都好好聽
其實好難揀

慢：龍捲風、晴天、好久不見
快：陽明山、公主病、陽光宅男
冷門：美人魚、愛的飛行日記、mine mine

對不起第一次聽

好正

黑色幽默 以父之名 夜的第七章

周杰倫啲歌真係要由前奏嗒到ending 果粒音

係喎仲有公主病陽光宅男

唔知當佢係咪快歌，又唔算快

但佢一曲2歌真係好正

軌跡 退後 回到過去
半島鐵盒 爺爺泡的茶 夜曲
止戰之殤 美人魚 琴傷

屌 一諗起細個播住姐撚打石器同cs無憂無慮ge日子原來已經17年(上次sars)

陽光宅男live好撚正

斷了的弦

慢：楓，晴天，軌跡

快：夜的第七章，以父之名，將軍

冷門：愛情懸崖，瓦解，逆鱗

慢：軌跡 退後 最長的電影
快：牛仔很忙 夜的第七章 以父之名
冷門：時光機 白色風車 心雨

分裂

妳聽得到

慢: 東風破 暗號 擱淺
快: 本草綱目 三年二班 紅模仿
冷門歌: 上面應該除左擱淺都唔算熱門 半獸人 愛情廢柴 爺爺泡的茶

斷了的弦堅正但好似冇乜人識咁？

姐撚 x 方文山 真糸搞吾掂

個人最愛 七里香

好鐘意 可能無乜唱live 掛 同隻碟既問題

快 止戰
慢 楓
冷門 反方向的鐘

好久不見都慢

以父，止戰正到嘔

Mine mine!
第一次見有人講呢首
仲有手語都好正

手語都正
同mine mine個節奏有啲似
個feel

唔記得咗

係
往事只能回味
周董係回憶入邊重要席位

慢：我不配，楓，說了再見，半島鐵盒
快：夜曲，夜的第七章，自導自演/好久不見
冷門：我落淚情緒零碎，分裂，籍口

屌太難簡

印地安老斑鳩，公公偏頭痛，周大俠

慢：擱淺 最長的電影 蒲公英的約定
快：鬥牛（02年演唱會版）手語 minemine
冷門：蝸牛 世界末日 白色風車（唔知冷唔冷）

奶共 唔撚聽

竟然有人同我一樣揀我落淚情緒零碎

直程我最愛黎3:30果段鋼琴間奏正到

說好不哭好好聽

其實唔差既
只係平淡左啲
一年一曲會預期佢會特別啲

真心冇

慢 : 擱淺 藉口 晴天
快 : 夜的第七章 夜曲 以父之名
冷門 : 周杰倫冇冷門歌

反而我覺得唔差
我聽完呢首日日都哼幾次
哼咗成個幾兩個月先減少次數

煙花易冷都冷門，唔好玩啦ching

慢：暗號，軌跡，世界末日
快：夜七，將軍，亂舞春秋
冷：對不起，自導自演，皮影戲

一曲二歌，仲有霍元甲同藍色風暴
啲人話霍元甲係中國風版藍色風暴

慢：安靜、彩虹、青花瓷
快：雙截棍、三年二班、烏克麗麗
冷：蝸牛、水手怕水、愛的飛行日記

易冷丫嘛

我中意藍色風暴多啲
電話聲J到我

困獸之鬥

佢仲有次live 唱千里之外，跟住副歌轉髮如雪

回到過去係香港hit爆
但台灣無咩人聽

開不了口拎埋咤叱我最喜愛

止戰之殤
以父之名
夜曲
呢三首夠姐撚紅多廿年

補充：慢歌有黑色毛夜

軌跡算唔算冷門？

真係無一個可以挑戰到
5成都難

冷門好相對既，
死忠既話無冷門

對我黎講軌跡都算中間偏熱

慢：給我一首歌的時間 / 藉口 / 黑色毛衣
快：以父之名 / 本草綱目 / 夜曲
冷門：反方向的鐘 / 她的睫毛 / 軌跡

3首根本冇可能搞得掂

我真係唔知點填冷門 根本冇冷門......cls

以父之名
蒲公英的約定
浪漫手機

最鍾意聽分裂

我係比較遲開始聽周杰倫。
佢初出道時冇乜留意佢，只係覺得佢好怪，成日著戴帽或者hoodie ，蓋住個頭。
直至有次喺收音機聽到佢首以父之名，從此就愛上了。之後就覺得好可惜，點解咁遲先聽佢。

以父之名到今日都仲係咁鐘意聽，中咗毒咁

慢： 太多...最有印象就退後...
快： 以父之名
冷：公公遍頭痛

慢歌:一路向北 說了再見 珊瑚海
快歌:爺爺泡的茶 稻香 可愛女人

另外佢同蔡依林合唱嗰首布拉格廣場都好正

好難揀啊 好多都好鍾意
慢：擱淺 回到過去 退後
快：半島鐵盒 公主病 園遊會
冷門：我落淚情緒零碎 浪漫手機 愛情懸崖

講真，仲有邊個歌手可以做到好似佢咁快歌慢歌都咁屈機

無

雨下一整晚
夜曲 以父之名
免費教學錄影帶

免費教學錄影帶都好正段結他Solo 真係射出黎

嗰段solo係錄音室搵盧家宏去彈
佢演唱會自己彈 彈到啲音有啲亂

慢 楓 妳聽得到 半島鐵盒
快 止戰之殤 以父之名 困獸之鬥
冷 分裂 威廉古堡 迷迭香
好難揀仲有好多首想揀埋

慢 : 黑色毛衣 開不了口 珊瑚海
快 : 夜曲 土耳其冰淇淋 免費教學錄影帶
冷門 : 美人魚 世界未末日 時光機

同我一樣有迷迭香

佢上節目表演果次好啲
演唱會有啲亂

慢: 愛情懸崖 黑色幽默 分裂
快: 麥芽糖 半島鐵盒 夜曲
冷門歌: 米蘭小鐵匠

Jay, 范特西, 八度空間, 葉惠美入面求其揀幾首

佢對80後泥講我諗應該無乜邊首歌冷門
利申: 八十後, 果陣成班首首佢啲歌都識背咁滯

暗號

宜家既佢都唱唔翻以前既歌
比觀眾/FD 大合唱就算

一路向北

老實講，首首都好聽
心目中頭3，晴天，夜曲，七里香
Bonus 她的睫毛，好撚柒正，當然仲有大把冷歌，但鐘意姐撚唔會唔識

慢 黑色毛衣
快 忍者 夜曲
冷 蝸牛

live嘅開不了口係零舍正唔係講緊DVD收錄嗰啲 啲飯拍真係聽出耳油

慢： 一路向北/ 藉口（無與倫比版本）/龍捲風同七里香 （揀唔落手）
快：夜曲/ 四面楚歌/ 外婆
冷門：蝸牛/ 軌跡（無與倫比版本）/ 世界未日

加送一首五地投地既： 最長的電影（07年concert 版本 自彈先唱 原key 正常男人九成上唔到呢個key 但佢輕鬆上 真假音轉換完美無暇 仲要live DLLM

跟左周董二十年
學琴吉他都係因為佢

我都係因為佢先學琴

巴打學成點

黃明志表示輕鬆

黃明志有無咁多風格？